點解連登仔仲唔肯承認連登根本係低質討論平台？

本身都還好，自從社運開始之後，就變得越嚟越差。(特別係CC台啲傻仔)

啲on9 post多不勝數，例如咩”黑警殺人仲用埋手足個連登account”。咁都可以過千個正評。

好啦，原來真係柒能咗，就話個樓主五毛 黑警 etc.。根本CC台就充斥住大量呢啲傻仔，如果唔係嗰啲on9 post點會咁能多正評。

不得不承認，連登(mainly CC台)係藍絲page港人港地之流。

有心果d都訂閱晒蕭生啦

不得不承認，_________

你可以唔用 完

？

不吐不快。

五毛勿回

block咗 咁你仲上？

部份正確

請善用起底功能

過左去唔計

其他還好
cctai真係弱智人士集中地

真，標題應該直接用時事台

Yes

好高質WO

每況愈下

原來係知名五毛 霍金轉身改完名，拉

屌

？？？

樓主好驚俾人發現黑警用死者account？

哈哈，建議你去驗驗個腦。